有冇人有買印尼舖D野食?

佢地D零食/飯/特色小食/炸物個D

老母成日買糕

剩係買佢地個處

有冇人知係咩 幾好食 個汁

花生辣椒醬？
細個有印尼工人 成日叫佢煮比我食

巴東牛肉 印尼醬哩D真係好好食

係 問個個姐姐話係花生醬
辣辣地又香香料味

啲醬撈埋啲菜同牙菜
放埋啲印尼蝦片真係好正

凍冰冰